# Сервис заказов

## Суть
Создает Draft счет с возможностью редактирования во время сеанса заказа. Когда заказ выполнен, счёт отправляется на отправьте на Create invoice service. Реализация с Node JS api server.

## Соединение
HTTP протокол через предоставленный API

## Хранилище данных
Нет необходимости